澳門格蘭披治大賽車2020

成堆支那車手 會唔會炒到仆晒街

有無澳視link?

洗唔洗隔離？

有無莫他那？

要

但係lag到仆街...

冇

好撚野喎佢，咁都舉辨到

澳視link :

所以冇咩香港車手過去
外國車手得侯夫一個

點解gt杯無超跑 得架Amg gtr

夾硬嚟變澳門大彎區大塞車

澳門人都屌點解今年死都要舉辦

呢場大灣區得GT4/GT5 spec
GT3 嗰啲R8, 林寶係澳門GT杯

lm

Huff:其實我去呢做咩?

爭第十冠

Lag 撚到仆街 睇左陣忍唔住熄撚左

Lag 撚到......

Tvb有冇

姐係今年唔洗睇都得?

唔計HUFF, 今年得香港,支那, 澳門同MONKEY國車手

嘩
TOP 果D 冇晒咁睇咩...
最多真係睇支那自炒

所以唔睇好過睇

睇人炒車

因為好多賽道工程 周邊服務都簽晒約 如果今年冇搞都要俾錢所以焗住搞

奧運嗰啲都簽哂約，但都可以延期

今年真係可以唔洗睇都得
F3 又冇
GT 又冇
格電又冇

得一堆支那賽

有

sat 01:10PM

瞬間看地球[粵]

01:15PM

第六十七屆澳門格蘭披治大賽車[直播][粵/英]

21/11：澳門房車盃(排位賽)、大灣區GT盃(排位賽)、澳門格蘭披治四級方程式大賽(排位賽)、澳門東望洋大賽(排位賽)、澳門GT盃(排位賽)

04:30PM

Think Big天地[粵]

深入剖析社會爭議及政策。

sun 10:30AM

第六十七屆澳門格蘭披治大賽車[直播][粵/英]

一年一度的亞洲車壇盛事「澳門格蘭披治大賽車」，2020年在東望洋賽道上演澳門房車盃、大灣區GT盃、澳門格蘭披治四級方程式大賽、澳門GT盃、澳門東望洋大賽的速度比拼！當中來自英國的名將侯夫，劍指破紀錄第十次於東望洋大賽「封王」，而歐陽若曦、李英健等香港好手出戰的澳門GT盃，也是今屆的競逐焦點。鍾志光聯同陳自齊、葉恭正等專家，為觀眾緊貼各項排位賽與正賽的龍爭虎鬥！

01:00PM

午間新聞[粵]

01:10PM

瞬間看地球[粵]

01:15PM

第六十七屆澳門格蘭披治大賽車[直播][粵/英]

一年一度的亞洲車壇盛事「澳門格蘭披治大賽車」，2020年在東望洋賽道上演澳門房車盃、大灣區GT盃、澳門格蘭披治四級方程式大賽、澳門GT盃、澳門東望洋大賽的速度比拼！當中來自英國的名將侯夫，劍指破紀錄第十次於東望洋大賽「封王」，而歐陽若曦、李英健等香港好手出戰的澳門GT盃，也是今屆的競逐焦點。鍾志光聯同陳自齊、葉恭正等專家，為觀眾緊貼各項排位賽與正賽的龍爭虎鬥！

04:30PM

Think Big天地[粵]

仲有WTCR又冇

今年係咪歷史以來最冇睇頭既一屆

侯夫今次真係當表演嘉賓咁黎
同班咁既車手賽 訓練mode都輕鬆贏
但唔排除佢比人撞 你知今年落場個班 手車好得好邊先得

澳廣視個旁述阿伯話F2/F3係用上年F1用完既車跑

當佢吹水算

今年澳廣視又有廢老講車

班大陸車手手車屎撚到

好似年年都有果個廢老

GT 有個陳維安，F4有個曾鈺成
我係咪睇緊立法會

班中國車手揸架新amg都慢咁多

侯夫咁都贏唔到可以當場退役

搞嚟做乜？外國車手去唔到比賽，外國遊客又去唔到睇

個個阿叔講咗幾十年，但都係廢話多，同CCTVB個個萬能插一樣

上官網睇算

奧運4年一次
賽車年年搞
2021年連住8日搞兩屆

啲工程做左
搏直播賣版權搵返啲

打

今日時間表

女人揸車

又一年....

蓮花
benz
Zzz

F4啲tyre咁核突嘅

有4級睇

呢度有無澳門人？

有無直播Link?

哇屌, 無鬼佬黎參賽, 歐陽係GT排位賽排緊第一!
佢今年終於可以威返次喇!

有部Lotus入左pit標晒煙

有無女睇？
聽聞係可以約

上年正賽 一半車手都係兩分十九
佢岩岩都做到
是咪會輕鬆贏

唔撞應該贏到

Ok

希望啦

無可能唔win

今年有無賽車女朗可以被我J

咁樣隊人屎忽都得？

入埋pit無仇報

六仔拖爆左波箱？
出灣果下聽到扯到超高轉數

梁欣榮第幾次冧偈

頒獎黄雲龍無理過陳子夏
杯到出哂面

陳子夏好似隊左黃雲龍個隊友出去？

係

今年無左香港果班過去
希望下年會多番啲車

gt杯雞L到，渣得慢都算，圈速差咁西大睇條L

今年gt有得用michelin，東方彎夠膽200米前收油，上年gtwc 用垃圾pirelli都可以地板油過

比賽正常都慢過排位，上年排位做到2：15

部Benz 超班到咁
有咩好睇

講車嗰班今年都講到冇癮

見到harleyson 同supra d

班大陸仔黎湊夠人數之嘛

無外國車手唔洗睇

有冇咸美頓？

架SC慢到閪

葡京彎冇咗跳台

有鬼一級賽咩

咁有咩好睇？

炒車

上YouTube 睇車cam啦 有埋屌屌聲 女人尖叫添

今年個Post去得好慢
連啲racing girl 相都少

嗰啲痴線佬嚟

今年係formula4?

on@

好似睇女人泊唔到

車片咁

梗係用人手推啦
上得吊雞黎都訓著

乜鳩咸美頓，真心膠定點?

賽車唔可以有咸美頓？

可以 你睇蘇超都有隊波叫咸美頓添

你睇Golf Hong Kong Open都有Dustin Johnson啦

以前nba都有咸美頓

huff

洗米華啲女麻麻咁

正 中英夾集

旺角仲有條咸美頓街

好悶今年

出左街無睇，今年係咪全部大陸佬？GT 同格電無鬼玩？

全場咁多個event得Rob Huff係鬼

安全車完場？

格蘭披治炒車大賽

廢撚到啲車手

排第2嗰部究竟係咩車嚟
個樣睇好耐都認唔到

係咪呢架

Lynk & Co 03 TCR

澳門最好睇就係10圈12圈賽事
有8圈都係安全車

應該係
啱啱都搵到

兩 set 燈咁頂癮

仇師父

上年定前年第一次見到以為係拉花一部分黎

頭先淨係睇到下面對燈
仲諗緊點解會有 Alfa 75 喺度

鍾仔又講錯

而家場比賽幾乎全程安全車帶住
然後無啦啦完左

d人識唔識揸車 1圈都無又炒

TVB 評述有無得醒小小。。。年年都係咁

睇唔睇女

之前有丹尼爾
但呢幾年幫返fox講

81

咁多年黎8成以上賽事都係咁

有無賽車女睇???

仲有邊度有得睇??

置頂度

vlt 加油

你醒小小都唔會睇TVB啦

開燈都神奇論

深深深

香港車手加油

完左 要置頂條link

au yeung偷步？

GT cup 第一圈都未行完就SC

冇炒車都SC?

12號彎炒咗，無影到

唔覺喎
反而覺得第二有
起步平排咁

難得有得開燈賽，點知cut到得一個圈

au yeung第一

冇啦啦格仔旗

天黑

SC 行咁多圈，真係曬時間

上路有車炒

有邊個頒

會唔會aaron

呢個仲有冇?

悶到之前深夜游車河果個節目咁
醫失眠一流

澳門GT盃有部Mclaren 570S

我好少睇，想問下旁述叫啲本地車手都係講中國香港代表，係咪正常？

定我聽錯？因為係屋企人睇緊我係屋企聽到

黑黃呢件漲卜卜

都冇咩巴打過去影

今年比賽7L到

頒獎個人就香港中國

ok wo

左gd

新手一問琴日既選拔賽同今日有咩分別？

琴日個賽果係今日個排位
今日算係正賽

選拔賽既成績係今日既排位成績

thanks 而排位賽就係選拔賽既排位？

係，選拔賽贏左一樣有獎杯

梁欣榮又壞車

好慘 佢真係冧左幾屆

又係最後一圈爆偈

梁欣榮應該係全個1960cc谷到最勁個個，點知又爆偈

全場車直播一下炒車都無影過...
淨係識影住頭車

今年走漏左好多鏡頭

原來歐陽又俾人迫害 罰左30秒

恩撚話到時豁出去講

6仔成日都好黑

唔撚係掛，+左30s 今日排第幾

應該係11

FOR WAHT?

rolling start not constant speed

咁唔撚洗睇了，又益左大陸仔

咁先值得睇

得5 min點食飯到4:30

12-1 仲要睇城市論壇

唔係rolling start同隔離車距離唔夠咩?

係咪Rolling start 有斷層唔同步 搞到要紅旗

咩game唔怪得快啦

1045

又真係貼人太埋

搞乜鳩紅旗?

夜

部AMG 性能真係超曬班

講緊今朝果場垃圾大灣杯WOR

岩岩賽完

好悶

旁述精彩過場車

林嘉華

12點轉城市論壇睇恐懼撚仲精彩

十冠最大障礙已清除

尋日搞完歐陽，今日會唔會DQ Huff

睇下有冇手尾

Huff太勁

撞一撞攪幾咁耐 年年攪比賽設計下部吸碎片車啦 再載30人落去執大型碎片加吊走架車就差唔多 賽賽下又要等成半粒幾鐘都無心機賽又熱喎 何況睇果啲人睇睇下都無

原來係李英健同隊支那隊投訴

cctvb播舊f3 比賽仲好睇過澳門台嘅宣傳片

DLLM
Fox Sports又維穩!

做乜冇咗聲

講講下cut左中文

無左廣東話？fox sport奶左共？

丹尼爾又講左d咩

佢講講左禽日歐陽單野無端端CUT左播舊野

好耐冇睇，擒日唔覺意上網立咗一立，啲廣告牌寫簡體。

講緊琴日歐陽單野，少少分析同內幕

歐陽單野擺明又係支那打壓
撐恩撚

復原哂啦
繼續玩F3玩埋Le Mans

澳門市寫簡體有咩問題

一講有支探測槍隊住頭車就CUT

好明顯係龍門任搬，要比支那冠軍啦，不過樓上話李英健有份篤灰

李英健隊車隊是咪支那隊先

歐陽單嘢真係cls

仆街,唔可以再講內幕

原來因為cut咗

連賽車運動都打壓香港

HUFF咁樣隊人都冇事?

未入葡京灣都自己dup到自己督埋牆

屌suspend未

又撞同一個位

有冇Fox sport link?

D中國車手真係好撚垃圾

呢個澳視有p2p加速，無咁lag

一出灣個尾係甩
但車手嚟架下嘛
地板油扯返直架車試吓救都無
辣殺

佢拍擋係邊個?

雞車王 John Wong

真係cut左咪？

又要等到2046

完

完左

炒多過比賽

全部改哂做測試賽道 檢查賽道

實際跑左2圈唔夠

玩2個圈就冇

第一場房車盃完成到算係咁啦

諗住炒最多嗰場炒得最少

垃圾支那仔

有無LINK 係順清
YOUTUBE 一蒙一清眼都花

點解要加個大字？

試下呢個

5 1

唔識講英文呀?

啲旗

又5又1
結果即刻去廣告
係茶記食飯都笑出聲

1:30 差不多啦

頭3都支那車

舒密加

GT準備

好小女 同唔多靚

前面炒埋一碟 歐陽先有機

應該有嫁？

30秒有機會既

d聲

30秒?

比罰30秒race time禾!

F1 賽50幾個圈罰10秒 5秒 你賽12個圈 小小野都30秒
利申:乜都唔識

jack man 玩鳩佢

白衫黃衫個隻唔錯

罰30秒排11 起步

sc

啱呀，quali race 呀嗎

又SC

O'YOUNG唔知會唔會有機會追上去，希望唔使SC帶完場

澳門格蘭披治大賽車炒車

李英健第2

有咩關係

投訴歐陽

5. OYD

識渣車就車手咩

WHO？

4. OYD

who

勁追

CWA讓開啦阻9住哂

叻仔

who？

白衫

逼害

條撚樣有份只投訴

3. OYD

mo la sc

final rank

紅旗，姐係玩完

追到第三就炒車

3都無

完左...

屌

阿朗素式撞

屌呀

勁唔好彩

咁都紅??

過完就有車自炒 有無咁啱

避狗

有冇犯國安法

SC到尾咪一樣

收撚左錢炒車

不如唔好搞

sc 到尾起碼有第三

SC既話應該重有1圈

又係喎

黃旗一次 紅旗一次 汽車巡遊 悶到仆街 應該收皮

澳門重演畢奇撞車門事件

假到

DLS. 一爬到第3 就自炒。有無咁岩呀

唔撚係無啦啦-30s拎左第一啦

On9

收錢炒車，有冇咁啱呀

最精彩係呢一場 好可惜

雷諾白頭佬事件再現

其實點解一部車炒就要腰斬成場賽事

其他中國車手都係收order夠鐘炒車

咁似馬介休BoBo

其實有幾場係直播

BOBO

咪就係佢囉

李英健個仆街執到，唔係歐陽實追到

BoBo唔係大左肚咩

今年水平低到

沒人識揸車係咁炒

支那仔

大左

Rob Huff
件suit寫住既

冇左既圈數仲多過比賽既圈數

人地用14日隔離 賽幾個圈就玩完

岩岩呢場算好

真係 今場係最好睇嗰場

技術性紅旗

嚟緊仲有無賽事？

15:30 ~ 16:10
澳門格蘭披治四級方程式大賽 - 12 圈

last，四級方程式

今年先大肚
d相係早幾年的

今年無咩外國車手d 水準差到⋯⋯

炒車多過比賽

依屆水平差到呢撞車多個跑圈,睇到訓着

隔14日邊個想黎

正 仲未食飯呀

呢件正！

Yes
好似11連勝

仲要捉啲咁嘅濕9野
肉撚酸到

頒獎果陣佢戴住口罩飲香檳

屌，我都睇到，好撚搞笑。

仲估只係同音,原來係同埋字

我講條囡囡

玩咩 全部大陸仔

前主席退左休去揸f4

gay test

勁保守 又要拉又要著

支那杯?

f4冇halo嘅

今年無電單車？

負皮俾殘體字

城城落場渣應該仲好睇過啲大陸人

又炒車

好撚悶呀 講果個又1999

又炒

1圈....

無外國車手真係悶到抽筋

租部車玩最平個賽事要幾錢

支那人技術真係冇

都無呀

錢嘉樂郭富城渣房車盃應該贏撚左

安全車出動已經妹走左兩圈 屌你老母
唔識渣咪渣啦

都唔知有乜撚好睇，曬撚咗個台

mo

No. 48 罰偷步

點解今年咁多殘體字廣告

無晒外國廣告

仆街連澳門歡迎你都係殘體

f4好似幾慢

OYD被逼害真係今日唯一好睇既都冇埋

仲慢過gt

John Wong話只係講左1/3功課

唔知平時個阿叔如果聽到知唔知醜

睇到眼訓

連女都少
中國武漢肺炎真係累街坊

3號仔搞咁多嘢自己甩咗

想山上過咁威

65歲

聽到都打個突

真係郭富城果班黎渣都唔過份

架車有d似高海寧

小巴司機咩

小巴最勁個

f1,2,3,4 一齊一場好睇wo

澳門嗰邊比賽賽程表好似壞咗冇得睇

而家到f3係唔係排位賽

正賽

19歲

香港

但佢最後過咗

F4黎
今年無F3
星期日太陽都落山仲排位?

出年見

又一年

pin this

澳門拎冠

而家F1 咪咁囉

英國車手？

但點解佢會無啦啦做嘅

講車條o靚仔乜水

Huff嘔返個冠軍出黎

撞人車尾唔係唔嘔呀

做個手勢咩都唔洗拎

屌
澳門賽車好似中共咁dq人
夾硬送個冠軍比支那車手
垃圾澳門賽車

笑話黎

2012 wtcc類似意外 Muller都冇被罰？

今日俾人罰嘅熱門車手
都係香港車手同全場唯一外國車手
歐陽,Rob Huff,甄卓偉
然後呢兩個賽事最後都係支那車手贏

歐陽慘被兩次黑哨
連季軍都冇埋

佢又真係過近

根本係不公平待遇
後面幾架又冇事
明明個個車手都有責任維持個距離

隔離第二位起步個支那車手直情過埋歐陽

1,2,3,尾耳都要罰

at least 1 car width

史上最垃圾

投訴嬴冠軍

技不如人

算啦，侯夫咁樣大人打細路，贏個第十冠都冇意義
歐陽就慘啲，勁成班俾人搞到得得4

尋日隊人入pit條友有冇罰？

大奶
同求

正到爆

造比大陸人威啫垃圾賽會
歐若比人黑囉十一位起步

搵下睇下見唔見

花生價格急劇上升

一早講左

Check第二場radio啦